Домашнее задание
Делегаты и события
Цель: В этом задании требуется реализовать механизмы делегатов и событий для получения практического навыка их применения
1. Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции.
Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения.
public static T GetMax<T>(this IEnumerable<T> e, Func<T, float> getParametr) where T : class;
2. Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла
3. Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений:
public event EventHandler<FileArgs> FileFound;
FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs
4. Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика
5. Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента